講真我真係唔明依家啲MK妹諗啲咩

一路嗌光復香港一路食海底撈

講真我真係唔明依家啲黃絲諗啲咩
一路嗌831打死人一路搭黨鐵

吹咩 藍絲咪又係一邊屌手足一邊食黃店
人就係禁 八達通一事都睇透

屌你老母臭閪 我真係唔明佢哋想點囉

嗌光復香港係潮流嚟
同當年噼啪你個隆的咚一樣

因間又比人話勿鬥黃

光復香港只是口號

連登仔夠一邊光復一邊睇tvb啦
一邊光復一邊叫大陸雞啦
一邊光復一邊用大陸野
你平時飲東江水 買大陸菜
你去黃店都係入大陸貨啦
鬥黃

警犬們一邊係度串兒登
一邊上連登開膠post